{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043880",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 장락재 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約は当日も可能ですが、払い戻し及びキャンセルはできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。 ドミトリールームは多人室で、他人と一緒に利用する形です。 お支払いの際には1人当たり1つのベッドを予約します。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合は、当日現地にて追加料金が発生し、バーベキュー利用時にも追加料金が請求されます。 また、荷物預かりやワイファイ、パソコンラウンジなどの施設もご利用いただけます。 共用キッチンと共用スペースは簡単な調理ができるように備えており、個別バスルームと大型簡易プールの設置運営中です。 周辺には摩尼山と石毛島があり、ユジンミョンオク(冷麺)、ピョンガネ(韓国料理)、ハンナネ(ワタリガニ鍋)などのグルメ店があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日でも予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、当日でも予約可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームとは何ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは多人室で、他の人と一緒に利用する形式の客室です。お支払いの際には1人当たり1つのベッドを予約します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否やキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻し不可能です。提携店の都合によるキャンセルの場合は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがあるのでしょうか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報は随時変更される場合があります。これによる不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、当日現地にて追加料金が発生します。バーベキュー利用時にも追加料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "どんな施設が利用できますか？",
            "answer": "荷物預かりやワイファイ、パソコンラウンジなどの施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンと共用スペースはどのような設備がありますか？",
            "answer": "共用キッチンと共用スペースには簡単な調理ができる設備があります。また、個別バスルームと大型簡易プールも設置されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地やグルメ店がありますか？",
            "answer": "周辺には摩尼山や石毛島などの観光地があります。また、ユジンミョンオク(冷麺)やピョンガネ(韓国料理)、ハンナネ(ワタリガニ鍋)などのグルメ店もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 605
    }
}